Windows 10更新失敗開唔到機點算好？

尋晚已經彈出依個更新畫面 依家一開機都係咁樣 點算好

俾返部機人啦

我都一樣有呢個問題

手動安裝KB4054517更新

Microsoft 真係越黎越仆街

所以Linux咪出現囉

一樣 樓主係咪 kb4054517 呢個版本？
勁多人係 Microsoft 個 forum report 呢個版本有問題

成撚日都係咁，直接㩒電源制熄機，on9 windows 10

有同事前幾日update左
之後部機就收左皮
要唔知點樣revert update先用得番
好彩我一向都無up公司電腦

M$

賣身求win10

係咪上左1709 個update ?

用 linux

入安全模式restore舊version得唔得？

會唔會係調返轉，user愈黎愈…

Windows 10無得撳F8

首先，去第二部機(要windows 10)做個recovery usb(入start menu 找)
然後，boot入 usb
再試下auto-recovery/system-restore

認真問, 用 linux 係咪真係可以代替 windows , 好多 software 都行到 ?

利申 : 唔打 pc game

只要你冇乜生死悠關嘅software必需要有Windows先install到用到, 你大可安心咁轉用Linux囉.

Updating this patch now , 1st trial failed and now doing the 2nd!

2nd trial was successful!

唔好用gimp就得，用左你會想用返windows+photoshop

我有隻碟 可以share你裝